【求救】手機無啦啦連唔到wifi

部手機前排爛mon拎去整，
整完之後接收wifi個速度慢到仆街，
信號低網速慢有時仲連唔到，
但明明部laptop係連到仲要滿格
最奇怪係對住屋企個wifi先係咁，
出去圖書館或者學校都連到，信號網速都正常，
有冇ching知道係咩回事

push

整壞你條天線

你check下自己屋企Wi-Fi係用5GHz 定 2.4GHz
你試下轉另一個頻率睇下得唔得

唔撚係掛 有冇得救？

唔關WiFi事掛，我老豆老母同部laptop到冇事

講下笑，其實應該你個routrr設定問題，試下hardware reset個router先。
如果得你屋企係咁.....
我之前屋企部pad又係特別慢，得10M/s
reset完去到600M/s
你試咗reset先

你試左先啦

可能死 2.4GHz 個 band
我有部 iPhone 6 都係咁